[祖記鋒線] 賤種朗10射0入 文仔1射1入 大巴拿0射

垃圾朗，咪x拖累祖記啦

王騎

痴下冠姐，洗唔洗針住曬呀

真朗迷

樓主數漏左杜格拉斯哥斯達

up